認真問。23歲仔

認真問23歲仔 儲左70萬 想問各大大有咩最快嘅方法儲到100萬 見你哋成日都話儲蓄保險唔好 咁有咩最好？ 唔賭

儲100萬做咩

轉yen

股票

你咁把炮儲多3年咪100萬囉

股票囉

70上100仲儲乜鬼
過大海啦

過大海

都話唔賭呀

咩買股票好？

死假膠